(多(請勿流出加密內容) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 19

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

即刻過來留名繼續激烈討論

鎮po之寶

洗唔洗搬返啲cls故過嚟

lm

LM

緊係要 有請本po兩大文豪

我未覆完安達絲個#994就1001咗

LM 見到個po名笑到仆街

LM 夜晚追下依個po太愉快啦

好想知樓主個(多 本身係打咩
唔通係....

晚上好留個靚LM
回過神來又發現開左新Post

係刪漏上個po頭個多謝hmvod

你...你就諗...多左...

留名

手下留情呀 呢句唔加密呀

要做多d運動啦疾下疾下咁

明明套劇純過蒸餾水點解我地d留言咁恐怖望翻黑安開始有罪惡感

想問係咪變身個集，點解個檔咁清 我睇極都係144p

上個po 嘅cls ff

仲有後續

個名好掂食曬字又會feel到痛

屌 本來唔想笑㗎

如果赤楚見到d ff再用google translate睇

係啊 個集勁可愛

唔介意B站既話

又又又新po留名，，個標題越嚟越長
Btw個杯都唔係咁差姐

反而個夾仔好似幾得意

結尾

新Po LM

我好似係第一，二個左右
想知第一個開po既版主重係咪度

post名愈黎愈長
Btw係我睇緊今際果陣完美錯過哂安達絲發功既一刻
我覺得呢套播完之後個post可以搬去講故台/成人台

我都有d跟唔上大家ff進度

好似見唔到佢最近嘅post有留過名

咁到時交返比你開

已經比我地嚇走左

等我開大家會等到2046
你適合d反正你d fd都mon住你d post

你功勞最大

求fb嘅巴絲手下留情 大家都係想喺到鳩吓

極而危險

鳩鳩町田真係好正呀

點解有啲鳩
貼返張清純赤楚先

兩本9折

台灣人有時真係幾風趣

表白個集我都睇到變左彈彈清
真係睇劇咁耐以黎最難忘既一晚之一

完美側臉又出現

根本就鳩開

第二張好似超人

最後個張鳩到加埋佢個頭

溫泉旅行既黑澤

好鳩好正啊

打果個小編應該都係痴女黎

乖孫既婚禮
好煩呀

叫佢地入黎一齊傾啦
唔好開咁多個po

屌唔洗擔心佢老豆，係真係咁好睇姐

今晚大家都好活躍
好似直播咁追都追唔切

ff（應該清水）

待續

仲有一篇，最朝訓醒繼續揾

2本都喺博客來買咗喇 有冇得request返個折

我依家好精神 想由第一集再睇起

*聽朝
攰到變赤楚

救命啊！！！可唔可以用果片嘴唇錫落我到

原來ff音樂都有譜

*似
救命又打錯

繼續ff

待續

冇睇一晚post錯過好多大文豪巴絲打嘅作品
啱啱先追完post我已經好興奮

佢側面真係好靚

新來加入此坑wwwww

特集？

多圖既話即入手

特集值得收藏喎

？

好開心阿

咁大版
但星島

Guilty呢個時候岀dvd實會多左好多人買

每次講guilty都要提一提町田係呢套個髮型+造型真係好好j

高中生時期係世界級靚仔 佢擰轉錫女主個到我丁左唔知幾多次
留陰差左

秋山直情係宇宙級
送張早稻田x機械子比你哋

但我幾鍾意佢留陰
佢ig呢張加埋個側面正到

留陰都好靚仔

想問有冇guilty全cut, 成集睇唔落去？

多謝推介, 即刻入咗坑

Thanks

好靚仔把遮撐到勁高
無名指隻戒子！？
哩張出自邊到？好似無咩印象劇有類似場景

Guilty

第一集錫女主角真係好好睇
每個scene都可以拎黎做劇照

係女主屋企門口等個幕睇到好心動
如果中學有秋山咁嘅同學或者返工有黑澤咁嘅同事就好啦

HERO參上！
諗下好喇
現實邊有咁完美既人
不過秋山係套劇後面有少少廢

廢到爆，唔明究竟點解最後要同個癲女人癲

最後嗰幕先嘔血

都係鍾意佢露額多d
雖然都係好好町

秋山個look好正
但係覺得

我真係勁鍾意佢畫嘅 好cute

今晚7點有新片終於，不過係睇佢哋睇上次拍嘅片

六角今集彈起話要做營業第一都幾得意
其實佢係適當嘅時候出現就ok

六角呢個頭靚仔勁多，冇左annoying orange咁啲樣

係呀 佢執一執個頭好睇好多 佢對住安達先會annoying orange
喺咖啡店等作家嗰幕六角一口氣飲哂成杯凍啡嚇到黑澤呆咗 笑撚死我六角率直得嚟又好搞笑 如果副cp係六角同滑嘟嘟我會追

內含有栖劇透，慎入

飲咖啡同頭先有絲打講彈起身出頭個下都好戇直勁搞笑
佢同滑嘟嘟好似食得落
傻氣攻x傲嬌受

繼續

冇喇

滑嘟嘟配annoying Orange受好似合理啲

佢地講緊上面篇文啊

滑嘟嘟對住六角幾受下
但滑嘟嘟比較腹黑 隨時反攻六角

諗起佢喺「下世要好好做人」度主動要含童貞大隻佬

互攻也可

聽講佢嗰套做得幾好你睇完有咩感覺

今際7

有栖

唔該哂
我搵下有冇人用android機先太想要黑澤um鼻

第3集

我用An機 唔知點解down唔到
話貼圖有問題

好得意

Kawaii

點解你可以咁勇

嘩！！！！好qq啊

唔覺套戲有出現綠色青蛙嘅

絲打都鐘意重口味
我係勁細膽， 血腥同鬼既我都無辦法

幾時有得睇??

我都開始睇緊 太鐘意哩種題材 刺激!!!
故事教訓真係唔好離開主角身邊

嘩，絲打精明眼
赤楚bb真係好qq啊！！！！

赤楚靚好多好多

呢張赤楚真係好可愛

下底個張睇幾廿次都會save搞到個手機成日有一樣的圖

忍唔住放大

英雄町田真係太正

冇錯！！！好想捧住佢臉係今錫係今錫啊！！！

好白滑想奶
由膝頭後面個位奶到上鼠溪再奶上屁股然後背脊中間坑位到頸一筆過

又自備音效

多謝絲，係番外篇呀

新相！！

河馬天使

條女

Akaso real qq

我見啲人話寫真making有白玉肚仔睇
希望三石可以放出黎賣錢

原來本來想騎馬湯浅監督要佢騎河馬

個個都調戲佢

寫真都有得睇

H

仲未送到

唔夠喉

好9佢哋個樣
feel到佢哋拍劇現場真係玩得開心
啲表情好真情流露

後面個細路女係人生贏家羨慕

但河馬襯佢

新wallpaper

監督做得好
個個都忍唔住撚化赤楚BB
即係啲對白真係爆肚

2個個樣都好正
町田真人應該99地幾好笑 成日chok9樣
赤楚BB就點樣都係cute

町田太靚仔。所以條女好興奮

町田內心對白係 ：我係王子當然要騎白馬
赤楚： 我都係靚仔但點解要騎河馬

町田扮型個樣都好on9

點解赤楚可以咁cute

有冇人知第十集安達著果件外套係邊到有得買

佢成日都認真地chok 鳩樣

赤楚唔好嬲爆爆 你咁靚仔 騎咩都係靚仔

今際

點解赤楚咁QQ
好可愛呀

係 點算 好鐘意佢咁on9 好想睇多的花絮

連隻河馬都笑赤楚

Prince of legend 佢每次出場都chok個正經樣講啲鳩野笑撚死

町田個王子甫士想點

佢鳩起上來真係可以好鳩

救生衣？

導演好正

導演英明！

見到佢哋拍得咁開心我有種好欣慰既感覺
死啦，我明白點解啲人話當左佢地係孫啦
好似望住兩個孫o係公園玩個種會心微笑

金孫 孫女婿

好想睇赤楚聽到導演話佢去坐河馬個扁嘴樣

唔知係咪佢自己私伙既古著野之類

考古

[b]

睇到第7集一半了

Samantha thavasa係咪out咗好耐
我只記得阪野有美

我仲未的起心肝睇 Prince of legend
但如果有鳩鳩町我好似都可以

Akaso mamoru其實係佢真名定舊藝名

我今日都一次過睇哂喇

喔絲！ 24 號大結局後係日本tsutaya播 但香港未傾店數未睇得住呀

好得意有冇臭到成間房都有陣味

完全無諗過有男裝

會發達

就咁放喺度ok，近聞好q臭
黑澤電話殼騎喺安達飯團上面

有冇巴絲打知有咩免費mackbook app可以就咁record screen然後export gif?
整cls ff下下record screen再剪gif就死

隻河馬個樣仲要好9

似真名
佢BOYMEN時期家訪個集佢老豆好自然咁叫mamoru

食飽飯嚟ff下

今際8

係呀
好可愛

冷靜d 係安達著先可愛 唔係件衫可愛.....

嗰隻色已經斷曬貨

係，另外兩隻色都唔靚

反而我覺得kangol件外套好啲

經典飛輪海髮型

安達藍色果件好似得日本個網先有

global 好似得啡色

即down 感謝絲打

有人又貼錯po啦
【小津安二郎 成瀨巳喜男 黑澤明 溝口健二】 最近迷上4,5,60年代日本電影

又係原由巴

自己開嘅post都好過貼錯人地759 post

做咩係咁追擊原由巴

今際劇透gif

追追吓post好似唔對路 要分享比大家

呢套一年前拍
第二季可能要等一年後先睇到

可能拍都未拍啲主角咁紅咁忙

好7 隻河馬唔怪得嬲豬

真係會有第二季？
我見話其實已經拍曬漫畫既重要劇情咁滯？

我諗起安達話白馬好適合黑澤
然後黑澤話嗰個都好適合你
安達：但我依個係河馬...
無論現實定劇中都耿耿於懷
赤楚好cute

證明真係真人爆肚演繹

東電真係識自嘲

好想睇真人演繹

今晚d 巴絲咁靜嘅

以後赤楚post既所有野都要留一留底先

咁夜都有糧食 多謝派糧

睇完你今講有少少想追漫畫

救命多鳩肉你都置左頂

好文共享

仆街啲gif笑死 隻女人鹹豬手想點

湯淺監督有講點解放唔到摩天輪入劇中

原來因為拍到黃昏
明知光線唔啱都照拍 係咪因為2個爆肚得太閃停唔到？

安達絲現實中係咪做創作

好想知嗰兩段自拍係咪導演要佢地拍

ff (應該都係清水）

待續

依度啲大文豪應該出本合集小説同人展賣

今際making of 啲CG真係好勁，啲演員對住綠幕做戲都好勁町田

呢位？

唔知點解覺得好難食

町田果然係老土大叔

町田好似真係鐘意食辣野
但辣辣醬吞拿魚就真係

已經唔係甜品

但食crêpe我都係咸味派
加芝士正

我無試過咸crepe
次次都食甜（安達派）

佢隻手臂真係

咁少腋毛嘅～～～ 安達君個個正d

你太好想像力笑死
安達咁純情唔會講啲咁嘢

靚仔勁多冇左陣鳩味

町田白馬王子與赤楚河馬小天使

可唔可以放埋張自拍出嚟
btw黑澤係用安達部電話

要要要！

睇嚟佢地都坐咗好多個圈

強烈要求出本sweet life寫真集

唔同坐騎都坐一次

我買爆

赤楚写真集 楽天完売

含住

好

屌你深夜劇嚟㗎

[member][member]我都買咗啦不過我估要一月先到手町住本町田先

根本就係公器私用拎經費黎玩
Btw有冇人可以p走後面個細路女好識攝鏡好提子

我哋成班老母親睇人哋公費拍拖

比官方迫到我係懸崖邊

食過一次鹹既個饀係牛油果三文魚，都好食

安達＆黒沢写真集一定有市場

要死既話咁梗係睇埋佢地結埋婚先死啦

洞埋房得唔得

我唔貪心 可以睇到佢地kiss真係心滿意足啦

如果真係岀，腐女們岀擊肯定會去到10刷
突破10萬本！

到時10個F5都買唔到

三石都唔知會唔會放赤楚拍哈日劇宣傳片添

女人腐女錢真係好賺

佢又比V手勢 真係好可愛

小栗旬快d放佢出嚟

一撚樣

如果有好似肥雞同流星個廣告ig咁sweet真係死而無憾

屌佢哋個陣個廣告我追得勁貼，好撚sweet
想要黑安版阿

笑撚到仆街
整個日文version post去twitter啦

官方識日日係Twitter發糖吊癮
但唔識出啲正嘅周邊

好有畫面
就算要籌旗拍第二季一定好快達標

諗起d ig story都流口水

笑到氣咳

Po番個ig比官方參考下
記者做野

開始有唔同meme圖笑到仆街

屌
我地真係嫌錢多阿！！！比我地洗啦！

我見啲人買埋黑澤對鞋
便服個對
有人留言問有女裝咩？
條友話買黎做裝飾品

觀賞用

要tag埋官垢

好可愛坐得好貼
赤楚個樣勁嫩勁小朋友

佢係咪怕醜
越睇越可愛唔怪之得町田喺片場全程望住佢

得米清

仲要未roll機已經入哂戲
我又要睇多次條自拍片

其實佢支洗髮水幾錢

好快破90萬

赤楚快啲破處40萬啦

一個洗頭水消耗品都用500幾蚊
另一個張櫈都要10萬
搞唔撚掂喎，點跟

打多左個

2次

腋毛only 慎入 劣cap

劣cap老師你不知道嗎得格甩底毛 慎入

可唔可以講多d

3個一齊

赤楚町田鈴木

感謝感謝
好希望現實佢地拍完戲都可以繼續做朋友啊

exile mobole唔收海外master

好似收visa

visa得

好似係330yen 冇記錯嘅話

官推更新左，有新相

正解

示意圖

佢寫到明淨係唔收海外master

仲要兩個都係主要角色，唔係行行企企嗰d

。。呢度不嬲都係重複討論
唔需要咁串既

諗下都好有畫面

嗚呀

開會開到勁無聊畫左粒車厘子出來🍒

黑澤大粒車厘子

安達絲就黎進化到加插畫係ff文入面

2大抽

安達幸福到

姐唔係話唔認同你，但冇圖呢家野就好難比較啦（純粹想呃圖睇）

咁會出現火柴人連環圖

如果今講，我認為兩個溝埋好食d

係公司笑撚左出聲

芝士辣味吞拿魚溝忌廉朱古力士多啤梨喎清
男體盛都食唔落

一碌到下面張相我心臟幾乎停左運作！！！！
成個prince charming今好撚靚仔啊！！！！

請慢用

謝謝款待

女子高中生既王子look係一個笑話
如果係平時嗰pat剪衰咗既陰仲正

町田:唔好讚我，我會囂

呀～變身!蹦!
把遮開咗

映像研訪問話自己用廁所扮駕駛艙㩒沖廁掣操作
去參透機械人宅既角色

好搞笑

佢唔可以食太多架會敏感入院架
雖然好返好多

佢接受治療嗰條片逐少逐少食士多啤梨食完好滿足咁笑真係好可愛好似倉鼠兔仔比人餵緊咁

你的回覆好似少左d野

唔係啊，唔係兩隻味溝埋啊
係兩個人溝埋黎食啊

唔知點解諗起細細粒叫自己Vivian

講還講唔該貼圖or片

做完野睇 thx 巴打

感謝

想lam

呢度真係好可愛

想睇

求町町腋下J 圖～～～

初初好認真 後面又忍唔到笑
望住佢笑我又笑埋一份

都係今年嘅twi

真係好qq啊佢！！！！
想錫佢臉豬登錫到燶啊

好低能佢好得閒喎

呢個都係我經常犯既錯

姐係想幫手谷銷量唔好直接喺LDH 度買？

好可愛啊！！！！
好似d小朋友放學一返到屋企，就跑去廚房同媽媽分享今日係學校發生左d咩事

唔知日馬寄出國計唔計呢
Cd我記得會唔計

姐係事實可能係比5萬更多

我唔明，點解個頭今柒，但配落佢到依然都係今靚仔

咁計海外應該本身都計少咗唔少 台灣應該都係博客來多

5萬應該係印刷量？

呢樣先係重點

嗚啊你呢個形容好想攬攬佢，獎佢食下午茶

巴打 你可唔可以打個咁字做咁好辛苦

我知錯啦，我改

好想瘋狂縱壞佢
想食咩都俾佢食
士多啤梨唔食得但俾佢講多幾次就想俾一粒佢

直頭想塞錢入佢袋好似張meme圖咁

等町田可以買多張櫈

換電話

岩啊！！！！
想抱住佢坐我大髀，一邊聽住佢手舞足動咁講今日同小朋友玩左捉依因，一邊瘋狂摸住佢肚腩仔投喂零食

(請勿流出加密內容) [町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 20

開定先

要赤楚講多啲野先再用手喂佢，聽佢講：Um!好味！

想再食多舊餅仔啊

咁要同媽媽講聲媽媽我愛你先

應該就係掂臉諗住錫落去嗰下安達坦白自己有魔法

條友仔肯定係特登飲到成嘴cream

妖係喎
買咁貴一張櫈但唔換電話

條脷成日都周圍郁

如果佢地合體出周邊
如雙人寫真集之類
應該會被人買爆

佢次次預告最後一幕就係個集最後一幕